覺唔覺鼎爺好撚 On9 ，煮餐餸都咁多規矩

條撚樣真係以為自己廚神咁

塞錢落你老母袋都比你屌

扮哂有料咁

我老母煮得好過佢多多聲

係 實則無料扮四條

你邊有老母

橫掂都係變屎，真心要屌

難怪絲奇頂唔撚順
有個廢柴男友已經好慘，
之後仲多個變態外父，
最後被肥仔蝗中出留精。
深表同情與遺憾

你邊個老母

七公好波

其實真係唔怪得 ck
比我老頂唔順 咁鬼扮野

條友無料扮四條,我地做廚房一睇就知

樓主係唔係譚小姐

牛清認唔認得我

覺唔覺得樓主好on9，今時今日仲睇TVB

你老母是咪雲達蛋治